一人n句鬧醒所有放唔低嘅仆街

收皮啦 人地屌緊女啦 你仲想幫人含

收皮啦 人地俾人屌緊啦 你仲係度等咩

收皮啦 你幾慘幾可憐 佢都唔撚知架啦 醒下啦

求下你放手啦
係你嘅實係你嫁
唔係你嘅
你為左佢點唔開心都冇你份嫁
人地好開心咁過緊新生活喇
你唔好自暴自棄啦
你睇下你
日喊夜喊
又唔食野
你自已睇下自已個樣
好肉酸呀

唉

唔好唔食野唔好自暴自棄啊絲
唔開心還唔開心 唔好傷害自己

如果這是你最想看到的結局。。
我愛過你。。。我好想你。。。

人地比人中出緊 你仲想奶佢

幾時先醒

屌 佢熄撚左last seen

頭幾句都係收皮啦開頭 夾埋？

我好想你 就深藏在心

收皮啦喊喊喊 佢食緊其他女啦 你再掛住佢都唔會翻黎架啦

冇 可能大家都同一個諗法 要收皮

我係特登跟樓主 收皮開頭

收皮啦，唔好自浪漫啦
你係過眼雲煙咋

......

自

你on9？你知我地一齊幾耐咩？

收皮啦 你過客都唔係 人地唔當你一回事

繼續鬧啦
半年我都未醒

分享下？

收皮啦，過去左就過去左，一齊幾耐有幫助咩

收皮啦 一開始揀錯就死心啦
諗返轉頭把撚咩

收皮啦 你做咩佢都唔需要
佢最唔需要係你個人啊

垃圾 渣ga
唔好再自欺欺人啦

lm

so what
咁又點？

我愛過你
愛在身邊
以為別做朋友

鬧極都唔醒㗎啦

中

收皮啦 人地雞嚟ga咋

收皮啦 人地當你係隻兵

你喺佢心目中唔重要

佢已經忘記咗你
就算忙定唔忙都唔會再諗起你同搵你

就算你點折磨自己佢都唔會可憐你
畀佢知你自虐最多講一個“哦”字然後繼續flirt佢條女
唔好以為自己做慘情女主角佢就會返嚟啦 係咪睇得多瓊瑤腦生草啊

唔好以為你仲有機會拯救呢段關係啦
你愈攪屎棍 只會令佢更睇你唔起 你嘅自尊一文不值

你鐘意嗰個人同依家拋低你嗰個人係兩個人嚟
醒吓啦

屌你啦，訓撚醒未阿？

你朋友做你襟兄弟啊！
你仲要唔要佢？

你俾人撚狗咋
醒下啦

Sigh

收皮啦 人地鍾意係你個類型嘅人 而唔係你啊

你做咁多野淨係感動到你自己咋柒頭 人地理都唔撚想理你呀 人地訓得好食得好 少左你煩不知幾撚輕鬆 你喊撚飽未呀

收皮咩 我需要你塊gap炸 其他野唔需要呀

收皮啦柒頭 人地已經同新女風流快活緊啦
人地根本從來冇在意過你呀 醒下啦好冇呀

收皮啦 佢連初吻都比咗第二個 點解心仲會唔知想點
利申：

高質

醒下啦
你點慘佢都唔會理
因為你再唔係佢生命一部分啦
你對佢既關心對佢黎講只係騷擾咋
唔好再為一個唔再愛你既人 辛苦自己啦
你第時睇返呢段日子
只會覺得自己on9咋
乖啦 放低佢 重新出發
世界上會有一個更值得你愛既人出現

收皮啦！人哋都講明無可能，點解你仲要煩住人哋呀，人哋已經顧及你感受講埋啲大話令你心好受啦，人哋已經盡力避緊你點解你仲要咁樣難為自己

收皮啦 佢屌緊女啦你仲幻想佢幫你含

人地同你講要享受單身生活要分手呀 你仲喊住問佢點解會拖住另一個尊嚴呢仆街 諗起都嬲

點呀你小雲雀

收皮啦屌你,肯醒未呀垃圾
你日日等佢搵你做咩?你都知佢唔會再理你
好心你啦,人哋已讀你就快撚啲收皮啦
喺好撚難過,但一定會過去
唔好再偷睇人last seen,執著過往短暫嘅回憶了
好嗎?

收皮啦，佢唔需要你喇

冇啊 想叫下春
btw仲記得我嘅

你做咩睇我心事

事實係 人地冇咗你過得仲開心

留名被屌

你睇下你
以為自己叫糊？
你連兵都唔係呀
收皮啦
人地當你係提款機咋
你係死物嚟咖
邊有人會對提款機有感情
提款機冇錢嘅時候有咩用呀？
等人放錢入去？
重覆又重覆點解唔早啲收手
醒啦柒頭

唔好再講喇

可能del咗你contact咋

放得低 就係人生贏家

人地同你講緊甜言蜜語嘅時候其實溝緊第二條女啊
係你先咁認真信晒佢
我係你就及早抽身走人喇
你做咩仲為佢而心痛呢

真喺好撚傷心

點會唔記得
想傾計可以搵我呀 我仲係叫
利申非sheshe

睇嚟好多人要收皮

其實佢冇鐘意過你啊 佢係鐘意有人陪咋 唔好睇到自己咁撚重要

我鍾意你鍾意我咋

一路睇一路收緊

收皮啦 人地帽你咋

收皮啦 佢將你地之間嘅往事當笑話咁講咋 得你自己傻下傻下咁在乎咋柒頭

迷茫 即係你結左婚？定係ex 既ex

你死你既事唔關佢事

有聲 ...

收皮啦 佢眼中從來都冇你 唔好再ff啦

乖啦 你會無事的
當上左一課

留名等屌醒

算尻數啦，其實你心入面都知冇可能架啦，繼續留戀都唔會有成果，換嚟嘅亦只係一大堆痛苦。收手啦，唔好再諗條仆街喇

其實是自己都係咁

好喇 肯死心未
條撚屌擺到明撚緊你
你可唔可以唔好再咁傻比佢舞嚟舞去
為咗佢晚晚都無教好瞓 成日無啦啦喺度喊
仲搞到有輕微抑鬱 要睇心理醫生
死心啦好嗎 咪撚再為咗呢啲殘人糟蹋自己啦
做朋友見到咁真喺好肉痛

你中返埋去盞傷多次 唔好做傻事呀

點屌都唔醒…

你諗緊佢果時「咁啱」見到佢或者發生任何同佢有關嘅事唔代表你地好有緣，只代表你放唔低，無時無刻都諗緊佢

知道

收皮啦，你唔係人地個杯茶啊，以為傾多兩句人地就係鍾意你啊 朋友咋朋友啊！！

其實你鐘意佢我知
佢係未真心鐘意你？
真心會cut你線？
真心會當你公仔咁叫你去邊就去邊？
真心會唔理你感受？
真心會搞野個陣唔戴套？
難聽啲講當你係免費公仔雞

到最後其實係你唔明
唔好自欺欺人

利申 最後都係屌唔醒個朋友

其實係del左你電話

放低啦，你俾自己型一次啦

收皮啦 人地大把貨
你咩新鮮蘿蔔皮 簡都唔簡你啦

屌 我真係成日覺得自己同佢好有緣 好多野都好夾
可惜佢wfc

由頭到尾都知係一個仆街

佢只係一隻死臭雞
完

算啦 各自happy咪算
佢有仔 我有女啦 以前開心過笑過咪算囉 做咩要成日諗返個一個月既煎熬？
醒啦 一齊左5年又算得係咩
佢好愛我好忍我既時候 我唔改 繼續令佢失望
當我想愛佢一生一世既 佢已經唔再愛我啦
當日因 今日果
大家既緣分已盡耗 半年來都未撞返過一次就知咩事啦

係既 間唔中都會諗起佢 但係要醒覺 諗下就算啦
唔好騷擾到人 唔好對另一半唔公平
多謝你既離開令我長大 令我改變不少
令我識得點樣對新一半更加好 我係佢身上搵到當初我對你既感覺 我好愛佢 佢已經慢慢取代左你既位置

覺得有緣只係因為動左凡心

成個念念不忙嘅故事咁

算吧啦當自己邊個
佢想呃閪屌咋

救命

對自己好d啦

收皮啦 睇緊個post你仲諗起佢
佢唔會知嫁 咪嘥時間啦

佢搵你都係無野做先搵你
一個南一個北
唔好再諗佢
留意自己
留意身邊的好女仔
做好自己
好過無結果的單思

夠鐘收皮啦 你只不過係人地張list嘅其中一個人 人地依家有女啦仲約你出街
仲要同你講想同你做好朋友之後一個星期就同條女一齊左
你做唔到佢條女係你好彩
鄧佢條女慘好似仲實際

今次收得皮 我開po都諗住佢黎開

放過自己啦仆街

收皮啦 你地好似好有緣
但只係因為你鍾意佢 就鍾意埋佢既一切興趣
佢買咩你買咩 佢食咩你食咩 佢去邊你去邊

但係分開之後 先發現你地可以無緣到
為左見到佢 要估佢行邊條路
為左見到佢 要食間自己唔鍾意既餐廳
為左見到佢 要係到挨眼訓
為左見到佢 要偷睇佢story
為左見到佢 改變自己既行程

最後先發現當初口中既有緣 咪又係自己夾硬做出黎

接受現實啦 屌
諗再多比人鬧再多有咩用

仼性咁休息一兩日
去K房爆咪 去刪曬所有野

路都係要行
咪撚浪費咁多心思係條無得行既路上啦

垃圾

我好想極力否認

鐘意哂佢每一個缺點 放大佢每一個優點
算唔算終極病態

暫時巴定絲叫春多d

呢個post好撚有用

收皮啦 喊夠未呀
係愛你嘅就唔會由得你喊住求佢一齊番求到無哂尊嚴啦
係愛你嘅就唔會捨得見住你就黎死咁樣啦
係愛你就唔會分手啦
係愛你就唔會唔答你有無第三者啦
明明將你放係最尾你知㗎
你醒未呀屌
仲係度諗 就算唔愛 做sp得唔得
你唔好咁cheap好唔好呀

真係好癲 就算佢幾差 比佢氹一氹翻就可以無事
到佢拍埋拖 我都仲心存希望 求屌醒

跪求各位大佬出多d力屌醒我
已經一年了 仲係咁
唔死都無用

點解會有希望

屌 你鍾意佢緊係會瘋狂ff
少少野都ff到好有緣好夾命中注定乜乜柒柒
根本係普通野黎

你掛住既唔係一個人
只係你太留戀個個人代表既回憶
不停重溫個啲已經返唔到轉頭既人同事係一件無意義既事

人生就好似架火車咁 每一個站都會有人落車
但同時間都會有新嘅人上車
點解要喊住咁送走舊人而唔係笑住咁迎接新嘅人呢？

忘記佢啦 佢離開左你架啦
唔好咁傻以為佢會搵番你 分分鐘佢依家幫緊第二個人含撚啦垃圾
同佢已經冇可能架啦 唔會有現在都唔會有未來 醒啦
夠鐘起身啦 係時候起行 唔好再留係原點啦

好心你放過自己 唔該呢刻開始對自己好啲 佢臭雞黎 咁都唔要你

收皮啦，人地追緊撚含啦，仲諗住點對人好，戇鳩仔

叫春post

決定每日睇一次哩個post

《只能陪你一程》游宇明